[集思廣益]屋企揸住兩層私樓，有咩方法可以住公屋？

兩層都冇我名
而且對上我仲有兩個哥哥
我屋企又係啲重男輕女嘅家庭
兩層樓就肯定冇我份架啦

試過想去輪公屋,但係正苦啲人一知道我屋企揸住兩層私樓......

如果我成功輪到公屋,厚酬
絕不食言

利申: 絲,借朋友AC問

你無收入就ok

唔洗啦 直接比人包咪得

但係我睇房署個單人申請須知,係話正苦會睇埋屋企人資產總值&有冇持有物業

source

第4頁
2.1.5 & 2.1.6

但係去到最底 2.1.10
又話「 如屬一人申請，以上各項只適用於申請人。」

好鳩亂

你扮有精神病，扮自殺俾人救番，搵個區議員，記得係淫賤聯ge

咁就同你安排上樓架啦

屋企有幾層 無一間冩我名 一樣可以申請到

搵個單身廢老嫁俾佢>佢間公屋加你個名>踢廢老入老人院

得咗

叫你屋企人買多間囉

同男朋友結婚
結完就生小朋友
小朋友出世就即離婚
到時話男人唔要小朋友同自己

妳淨係報自己低能就得架啦

btw 假設妳認真又夠18歲
佢拎張表申請就得
妳老豆係李嘉誠都申請得，
18歲就係獨立個體

轉兩層樓落我名
成家一齊輪都得

1. 自己一個排 ＞ 申請唔可以過限額 ＞ 計分制下至少要五十歲 ＞ 每四五年可能寄信抽查 ＞ 收皮

2. 同其中一個哥哥（冇樓）排 ＞ 申請同審查唔可以過限額＞六七年之後審查 / 七八年上樓 ＞期間如果有人結婚要踢另一個 ＞ 上樓阿哥同你爭 ＞ 收皮

3. 結婚之後排（老公冇樓）＞同哥哥輪差唔到 ＞ 睇樓主有排都唔會結婚 ＞ 收皮

4. 搵個冇樓嘅阿爺阿婆一齊排 ＞申請同審查唔可以過限額＞四五年上樓 ＞ 前題老人家要建在

5. 叫阿爺阿婆自己排（一或二人) ＞ 四五年＞ 排到加你名

依家真係好多人利用老人家上樓

第二宗案件為該家庭子女的涉案，兒子林偉聰(三十二歲)及林佩賢(二十九歲)同被控一項欺詐罪名，違反《盜竊罪條例》第16A條，兄妹二人涉嫌虛報與外祖母同住，利用「家有長者優先配屋計劃」要求「極速配屋」，但其後被揭發外祖母在明愛馮黃鳳亭安老院居住。

不過如果我識你 我會舉報你

簽衰仔紙

屋企有樓就唔好同人爭公屋啦
我諗佢地應該都會比你有一個住既地方 唔洗太擔心

申請單人公屋 唔洗查你屋企人
不過排到2046

一個申請，入息唔過要求就得

第五嗰個方法唔得， 排到後加名都只係暫住，兩老死後，你都要搬走。